突發- 民陣入紙搞元旦大遊行

大家好 我係光時小男孩
Sorry for 做咗標題黨引大家入嚟

-民陣係真係有搞大遊行 不過就已經係上年了

轉眼間 又到新一年
大家仲記唔記得年頭個陣
我地講過 一息尚存 抗爭到底
If we burn You burn with us
更加係決心要同中共攬炒
勢以星星之火 再度燎原

但自國安法實施同政府嘅政治操作
永續垃圾599G
普通街站都被黑警同綠甲甴圍
更加唔好話街頭抗爭

不過咁樣係咪代表我地就無野可以做呢

張可森:「2020年將近完結，眼見目前香港嘅狀態，好多人會疑惑香港人係咪認輸了？國安法之後，香港人係咪已經放棄抗爭？係咪已經無人杯葛藍店同支持黃店？」「香港人而家好似一個炭堆，表面上無著火，但係如果有任何人因為咁而想嘗試徒手掂我哋嘅話，會發現啲炭內裡係熱到辣手。香港人一旦activate，就會ready to go。」

這一場革命也許無人取勝
但請你 留低一起作見證

#你今日做咗Twitter未 #你今日有冇去聽旁聽 支持手足 #你今日有冇去操fit 自己 睇書增值下

最後
今宵多珍重
哪怕在硝煙困境中 仍能砥礪前行

光復香港 時代革命

民族自強 香港獨立

新一年 武運昌隆

AirDrops from

*We are HongKongers And it is time to "Gwai Dui" ~~end

幫push thx

你咁搞一搞
聽日肯定又全城重兵

Pish

嗰八隻字 我地唔只要大大聲叫出嚟
光復香港 時代革命
！！！！！！
仲要做出嚟
Our fire will never off
手足 歸位！！！！

泛民又想推人出嚟送頭？

tl睇唔明，即係點

想講乜就講乜啦
下下都標題黨呃人影響真正嘅資訊流通

屌你老母

push

Push

收皮啦

咪撚標題黨啦屌你老母 正正經經開po唔撚得嘅

推

明你好意，但咪做標題黨報fake news啦

拉 標題黨

標題黨，拉。[/b]

推！

屌

呢啲垃圾post唔做標題黨點會有人理

屌你老母係咪弱智 你想人回憶返你都咪撚咁樣搞個標題啦 係咪呃小陣存在感唔撚得

你呢個係好撚離譜嘅標題黨
已經唔係嘩眾取寵咁簡單
正正經經開post啦屌你老母

標題黨搞到我唔知推定拉好

支持
但下次最好唔好再做標題黨

屌你
而家提下你

又要比你怪

做黃絲嘅要求真係好閪高

元旦照去

屌你老母 又做標題黨

打個「回帶」唔得嘅

個結果大家都知

感動 幾耐冇見過呢啲po

又晒一個acc

Blocked

標題黨，blocked and reported

屌你老母
拉

極度懷疑係狗開post

成班五毛屌晒鬼

之後都應該唔會有
因為要坐監既坐監
著草既著草
仲邊有人入紙搞
搞左又會唔會有人出
到時又一大堆人 被拉

原來泛民叫你扔火魔

標題黨

2021不忘初心

樓主你入紙啦

發覺兒登仔真係好鐘意做標既黨

唔破壞，你一百萬出嚟鳩行都無人理
破壞後果又太重，又係要靠班無負擔嘅學生？

又block一件

標題黨 拉

又搞?坐唔夠咩

師兄弟返黎啦

一息尚存

假消息

1月1

點都好 標題黨不可取

又block一件
成個運動就係比樓主呢d on9 玩到膠晒
睇返都覺得柒

屌你老母咩

睇完再望坐監既on9仔就笑出聲

正經post要大力推

好撚好玩？ 屌你老母臭閪

樓主呢個post引哂班隱形五毛狗出嚟

唔好再發夢啦, 大遊行都得, 實名際啦 (如果無武肺後)

幫推

Not good, push

屌你老母，又一個標題撚

遊行送頭？

69 612 616 721 811 831 10.1 11.11 #newwestberlin

懷念

5

戇鳩
標題黨真係屌極唔識收皮

會批咩

仲叫香港獨立

唔批 收皮啦

交通工具大遊行

有一剎那我激動左

唔好ON 9 啦

推！！！！！！！！！@@@

時間過得好快，感覺好似最近發生咁

樓主個名同咩快樂小巡警一樣咁撚柒
同假Post仲叫人幫手推，有冇腦

大家已經淡忘

下次加回帶做標題呀，母忘初心呀 !

鍵盤推推推

仿如隔世原來都只係一年前

1月1號移民啦，仲遊行

比我係政府就即批
之後等齊人出去遊行就玩大圍捕
一次過抄曬批判亂份子
反正香港人都唔敢反抗
睇下上年個二百萬人咪知

垃圾標題黨

o的mon post狗見到應該會嚇一嚇

Sad

標題黨 即block

標題黨煩夠未

拉

2020

垃圾post

Sorry 新手第一次玩連登 唔知原來唔做得標題黨嘅 寫呢個po係想同大家回顧下同新一年依然要堅持落封 and.. 文宣 Btw 負評我嘅係咪五毛嚟

屌你老母臭閪 blocked

乖乖地睇我打死中共

睇到呢個留言先拉返上去睇

頭兩行無睇清楚 差啲以為真係入咗紙

Sorry for 標題黨 again
大家手下留情 屌細力啲
利申新手

屌你老母標題黨幾時死？

呢啲標題都玩你弱撚智？

睇完頭兩行
負皮不推文上一頁

屌你老母 標題黨

遲早搞到啲人疲勞見一個cc post就skip一個就係樓主呢啲冚家鏟

諗下都知唔得啦 咩叫唔知

標題黨死全家
不過就算有咩活動都唔會再去
同12港人一做監躉就唔好啦

點止12港人
1200個都黎緊啦....

好耐無遊行

原意係好，提醒下

但咪撚標題黨啦，屌你

⚠️ 管理團隊警示：本主題已被回報為「標題真實性有待確定，可能含有誤導或虛假資訊」，請各位留意。 警示措拖說明：

Reported

屌.....我真係以為...

負皮

屌你老母又扑多個

光時屌你老母

Support